後日動漫節大家諗住出咩cos?

我自己就諗住出小丑
反正香港就有個葛咸城

cos冒警市民